大埔好痴線

十個有9個黑衫

收到風，好快啲走